<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Wetstein CV</string>

    <!-- NAV DRAWER -->
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>

    <!-- NAV HEADER -->
    <string name="nav_header_name">Julien Wetstein</string>

    <!-- TITLE -->
    <string name="title_profile">Profile</string>
    <string name="title_list_news">News</string>
    <string name="title_detail_news">News</string>
    <string name="title_list_study">Studies</string>
    <string name="title_detail_study">Study</string>
    <string name="title_list_experience">Experiences</string>
    <string name="title_detail_experience">Experience</string>
    <string name="title_list_skill">Skills</string>
    <string name="title_contact">Contact</string>
    <string name="title_list_hobby">Hobbies</string>
    <string name="title_manga">Manga</string>
    <string name="title_parkour">Parkour</string>
    <string name="title_games">Video games</string>
    <string name="title_travel">Travel</string>
    <string name="title_guestbook">Guestbook</string>
    <string name="title_cv">CV</string>

    <!-- ACTION -->
    <string name="action_contact">Contact me</string>
    <string name="action_rate_app">Rate application</string>
    <string name="action_share_app">Share application</string>
    <string name="action_donate">Donate</string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="action_map">Map</string>

    <!-- BUTTON -->
    <string name="button_see_collection">See collection</string>
    <string name="button_read_memory">Read memory</string>

    <!-- LABEL -->
    <string name="label_presentation">Presentation</string>
    <string name="label_personality">Personality</string>
    <string name="label_consoles">Consoles :</string>
    <string name="label_send_email">Send an email</string>
    <string name="label_qualities">Qualities</string>
    <string name="label_shortcomings">Shortcomings</string>
    <string name="label_no_result">No result found</string>
    <string name="label_nbemployees">Employees</string>
    <string name="label_activity">Activity</string>
    <string name="label_school">School</string>
    <string name="label_certifications">Certifications</string>

    <!-- VALUE -->
    <string name="value_email">julienwetstein@msn.com</string>
    <string name="value_phone">06 38 66 43 64</string>
    <string name="value_age">%1$d years</string>
    <string name="value_dates">From %1$s to %2$s</string>

    <!-- WORD -->
    <string name="word_today">Today</string>
    <string name="word_sandwich_training">Sandwich training</string>
    <string name="word_work_experience">Work experience</string>
    <string name="word_permanent_contract">Permanent contract</string>
    <string name="word_ceo">CEO</string>
    <string name="word_development_software">Software development</string>
    <string name="word_community_service_development">Community service development</string>
    <string name="word_mobile_development">Mobile Development</string>
    <string name="word_mobile_developer">Mobile Developer</string>
    <string name="word_android_developper">Android Developer</string>
    <string name="word_pgi_editor">PGI editor</string>
    <string name="word_mobile_app_editor">Mobile applications editor</string>
    <string name="word_community_service">Community service</string>

    <!-- TEXT -->
    <string name="desc_mafisys">
        Mafisys est une petite société qui se compose en 2 parties :
    </string>
    <string name="desc_manga">
        Les mangas sont apparus en France que depuis quelques dizaines d\'années, et pourtant nous sommes les deuxième plus gros consommateur au monde après le Japon. Le manga a pu percer en France au début des années 90 grâce au titre Akira, mais notamment Dragonball Z qui a marqué toute une génération. Ce sont les animes diffusés à la télévision qui ont permis de faire connaitre cette culture japonaise au grand public en France.\n\n
        Pour moi aussi tout a réellement commencé avec DBZ qui passait à la télé, ce qui m\'a poussé à lire les mangas pour connaitre toute l\'histoire et ne pas à avoir à attendre la diffusion de toute la série dans l\'ordre. Puis vient le tour de Devil Devil, Naruto, Shaman King, Bremen, Gantz, Death Note et bien d\'autre encore. Aujourd\'hui je dois en avoir environ 600, et ma liste de mangas est consutable via le bouton en dessous.\n\n
        Ces oeuvres sont bien souvent peu prises au sérieux, car on en a l\'image de bandes dessinées pour enfant et sans intérêt, hors, il en existe de toute sorte, sur tous les sujets et pour tout public : shôjo, shônen, seinen, manwha, &#8230; Au même titre qu\'un livre, une bande dessinée belge ou un comic américain, les mangas sont un moyen de s\'évader, se laisser emporter dans une histoire, avec parfois un message ou une critique sur notre société.\n
        Le style particulier du dessin peut surprendre au début, car il est très peu détaillé et sans couleur en général, mais on s\'y habitue très vite et on finit par trouver ça beau.
    </string>
    <string name="desc_games">Depuis tout jeune, j\'ai porté un certain intérêt aux jeux vidéo, comme beaucoup d\'enfants de ma génération.
        Tout a commencé avec ma première GameBoy, et ça n\'a toujours pas cessé de m\'intéresser voir m\'impressionner.
        Nintendo a su marquer mon esprit par son côté fun, attractif, divertissant et fantastique, c\'est pourquoi j\'ai préféré suivre l\'aventure de cette marque plutôt qu\'une autre.\n
        Les jeux sur consoles ont été très longtemps mon unique moyen de jouer, puis est arrivé les jeux sur PC.
        Les jeux sur ordinateur, eux, m\'ont permis de connaitre les joies du jeu online, sans pour autant délaisser mes chères consoles.\n
        L\'aspect addictif des jeux vidéo peut être dangereux, mais on apprend à prioriser les choses et savoir se contrôler, c\'est pourquoi durant mes études j\'ai préféré faire une petite pause.
        Comme tout le monde, j\'ai mes préférences dans le style de jeux, qui sont : FPS, Combat, Course, Action, Aventure, Plate-forme et Sport.</string>
    <string name="desc_parkour_begin">
        J\'ai découvert le Parkour plus jeune, comme la plus part des gens en regardant le célèbre film Yamakasi de Luc Besson sorti en 2001. C\'était la première fois que l\'on pouvait voir de tels mouvements et accrobaties, surtout dans un film français.\n
        Ce n\'est que bien plus tard, que j\'ai réalisé qu\'il s\'agissait d\'une nouvelle pratique sportive inventée par un jeune français, David Belle. Cette activité est en fait un entrainement fait pour apprendre à se déplacer dans notre environnement. Il se peut qu\'il faille franchir un obstacle, grimper un mur, sauter d\'un endroit à un autre, pour cela des techniques ont été travaillés pour le faire de manière fluide, rapide et efficace.\n
        Depuis, je m\'y suis donc intéressé de loin en regardant comme tout le monde des vidéos sur le web, je me renseignais sur les spots où l\'on pouvait pratiquer cet activité et autres. Déjà tout petit, je m\'amusais à sauter sur les rochers à la plage, grimper aux arbres, il y avait une sorte de challenge et de plaisir là dedans.\n
        J\'ai essayé pour la première fois après avoir suivi un camarade de BTS qui en faisait déjà en amateur. Les débuts furent rudes mais c\'était intéressant de voir ce que l\'on est capable de faire si l\'on tente de repousser nos limites ou simplement faire des mouvements que l\'on avait jamais eu l\'occasion d\'essayer. Ensuite, j\'ai continué avec un autre ami, et bien souvent on rencontrait d\'autres traceurs sur les lieux pour nous apprendre quelques trucs.
    </string>
    <string name="desc_parkour_cp">
        Après 2ans d\'entrainement dehors, pas forcément intensif, j\'ai voulu progresser plus vite, car j\'avais l\'impression de stagner en buttant sur des obstacles qui me faisait peur. J\'ai donc passé un nouveau cap en m\'inscrivant dans l\'association "Gravity Style" fondée par 2 membres des Yamakasi, Charles Perrière et Malik Diouf. L\'association propose de s\'entrainer dans un gymnase où l\'on place des tapis et autres pour créer des obstacles ou bien dans une salle vraie salle de gymnastique avec des barres, des poutres et un praticable. En 2012, l\'association a changée et est devenu "Culture Parkour" fondée par Charles alors que Malik a continué avec "Gravity Style" pour en faire une marque.\n
        Dans ce cadre, il était plus facile de s\'entrainer et se surpasser sans crainte car il y avait un minimum de sécurité contrairement à l\'extérieur et des coachs pour nous guider et nous reprendre dans nos exercices. Ceci ne m\'a pas empêché tout de même de me blesser au poignée, ce qui m\'a obligé a arrêté durant un moment et donc de me consacrer pleinement à mes études. Maintenant que les bancs de l\'école sont derrière moi, je peux m\'y remettre et me réinscrire pour retrouver mes capacités et les améliorer.
    </string>
    <string name="desc_parkour_info">
        Le Parkour a de nombreux avantages qui m\'ont beaucoup plu :\n
        - On apprend à gagner confiance en soi et cela s\'applique même ensuite dans le reste de notre vie\n
        - On apprend à connaitre nos limites physiquement comme psychologiquement et ensuite à les repousser\n
        - Il y a une vraie philosophie presque de combattant derrière cette pratique\n\n
        Aujourd\'hui le Parkour est connu et pratiqué internationnellement, on en voit partout : dans les pubs, films, clips, jeux vidéo, &#8230; Contrairement à ce que les gens pensent, les traceurs ne passent pas leur temps à sauter de toit en toit, même si cela peut arriver pour certains assez expérimentés. En général, on s\'entraine assez bas du sol pour peaufiner les techniques et on augmente la difficulté au fur et à mesure.\n
        Le Parkour est très souvent confondu avec une autre pratique s\'y rapprochant, le Freerun. Il s\'agit là d\'un mélange entre Parkour et gymnastique, puisqu\'il utilise des mouvements du Parkour en y mêlant des accrobaties de la gymnastique (salto, vrille, &#8230;). Dans ce cas, il s\'agit plus de faire du spectacle puisque l\'on prend plus de risques au final pour ne pas faire mieux qu\'en allant au plus simple.
    </string>
    <string name="desc_parkour_book">
        David Belle est le créateur du Parkour même s\'il s\'est inspiré de ce qui se faisait déjà, il a su développer cette pratique avec son groupe qui deviendra plus tard les "Yamakasi" et y a mis tout son coeur dedans. Il a par la suite eu une carrière d\'acteur, mais entre temps il a sorti un livre très intéressant que je recommande sur son parcours : comment il en a eu l\'idée, comment il l\'a appliqué, &#8230;
        Plus récemment, David s\'est associé à son ami de longue date Charles Perrière pour sortir un nouveau livre, "Des origines à la pratique". Celui-ci a plus pour intérêt d\'expliquer brièvement l\'histoire et la philosophie du Parkour pour ensuite passer à une partie tutorielle avec de nombreuses images pour expliquer comment réaliser les mouvements de base.
    </string>

    <!-- SHARE -->
    <string name="share_app_title">Application Android %1$s</string>
    <string name="share_app_message">Bonjour,&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Je souhaitais vous faire découvrir l\'application %1$s, téléchargeable gratuitement : &lt;br /&gt;&lt;a href=\"%2$s\">Play Store&lt;/a&gt;&lt;br /&gt;&lt;br /&gt;Bonne journée.</string>

    <!-- RATE -->
    <string name="rate_app">Rate application</string>
    <string name="dialog_rate_message">Do you like the application %s ? Say me in rating the application on the Play Store.</string>
    <string name="rate">Rate</string>
    <string name="later">Later</string>
    <string name="never">Never</string>

    <!-- CONTACT -->
    <string name="contact_email_title">WetsteinCV</string>
    <string name="contact_email_to">julienwetstein@gmail.com</string>
    <string name="contact_email_subject">Contact Julien Wetstein</string>
    <string name="contact_email_body">&lt;b&gt;&lt;u&gt;Application version :&lt;/u&gt;&lt;/b&gt; %1$s&lt;br/&gt;
	    &lt;b&gt;&lt;u&gt;Device used :&lt;/u&gt;&lt;/b&gt; %2$s&lt;br/&gt;
	    &lt;b&gt;&lt;u&gt;Android version :&lt;/u&gt;&lt;/b&gt; %3$s&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;
	    Hello,&lt;br/&gt;&lt;br/&gt;</string>

    <!-- IAP -->
    <string name="iap_choose_donation">How much do you give ?</string>
    <string name="in_app_bill_error">Problem setting up in-app billing</string>
    <string name="purchase_error">Error purchasing: </string>
    <string name="error_verification">Error purchasing:Authenticity verification failed</string>
    <string name="thank_you">Thank you for helping the developers!</string>
    <string name="error_consume">Error while consuming: </string>

    <!-- ALERT -->
    <string name="alert_new_news">You have %1$d new News !</string>
</resources>
